1106, 0059 係咪老千股?

有千幾隻向下炒嘅老千股 答到你未？